[iq題，有人估到我立即自殺] 新年送咩禮物比人 人地會屌撚曬鬼

來吧 你班垃圾

紙紮安全套

錯！

金幣朱古力

屌你老味閪原因都唔講，錯！

鐘

用下腦啦，錯！！